連登仔既審美標準？

連登仔自稱中上樣代表：

其他人自稱自己唔靚仔既代表：

連登仔認為好靚仔代表

連登仔認為唔靚仔既代表（最左）：

連登仔

無女

連登仔對女既標準係
肥婆是最低等

坤哥唔係明星既話應該係中上樣既標準

連登仔認為好靚仔既代表係邊個？

彭于晏>>>>>>>一般靚仔>>>>>>>陳家樂>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>屎>>連登仔

肩哥

個審美錯綜複雜

好悲哀

推

係咪中上樣連登仔負皮

有咩 一開始爆料啲人笑佢肥+樣衰架喎

斷章取義，屈得就屈，屌你老母

有個post 比張相人係評樣 肩哥好高分

認唔清現實 唔肯面對自己